［整合］［求補遺］最緊有咩抗爭行動？

遊行：

文宣：

「真建設派」第二階段正式啟動

【 Template Ready】白色恐怖下，一定要向監警會、醫管局算帳還拖！

目前藍絲專頁主要戰線及分析

區議會：
（7月10日截止）
[急 區議會DQ書] send email去選管會無用，仲要諗其他方法！

兄弟姊妹們 區議會選舉要有你同我（一齊到各區做助選 ）

課金
立場估計短期應該夠錢，仲有餘力或者可優先考慮其他：
鍾庭耀民調
本土新聞
獨立媒體
連登
Factwire
本土研
同埋叫人訂蘋果

仲有冇？

push

有無人印

少啲互屌
多啲行動做實事

各位衡量自己能力
有錢出錢 有力出力

不分化 不割蓆

［正式宣告］全港連登仔積極參與民建聯所有活動

「我們都是雲海」超合作運動